朋友想去澳門開房，來回洗唔洗隔離？

幫朋友問
急
Thanks

你朋友唔駛，但你要

無中生友
你朋友就係你

堅幫fd問

山長水遠去澳門開房

幫朋友問就去discuss。完

係呀 想幫朋友

你幫朋友開房